14蚊買左一手煤氣，放唔放好

跌九成3蚊
應該繼續擺定放左佢

留比個孫

屌，我由15一路買到上18

18蚊放左?

14走咗一半

一半 cry hold 蝕緊16個

寧買當頭起

咁多

3/14 點會係9成

一定係Strong Hold

由18.x 月供到而家都未放

就算得一手都蝕成7000蚊

平均價16.9

呢隻係連登愛股黎 之前吹到QQ咁

錢都唔係咁樣冇咗嫁嘛

話時話，又跌咗一蚊，其實做乜撚嘢

冇左1個 平均13.9

其實佢做乜係咁跌

真又話咩大陸生意好撚大市場

心態決定境界

引能左我入局

11.88 15手，屌9佢

無消息都可以得閒跌下1蚊，得閒又跌下1蚊

之前月供佢同823
供左9個月 越供越跌
之後斬纜唔撚玩月供蝕幾千算鳩數

太好啦
終於有呢d post

均價15.x 3手

禁晚市堂食，食肆煤氣用少左

霉氣公司

港股跌 大陸托市又唔會托佢
d 人要太現/ 搵快錢 咪呢度調錢過去
咪越放越跌

入市好時機喎

就黎到佢升

12.8派息送股前買
屌

垃圾股

承你貴言

撈底不見底

16蚊幾揸住3手都未撚出聲 1手係度叫春

入左未？
今日再跌多少少

$14.9 30手 欲哭無淚

一隻公用股，科網股估值

日日都跌係咪就執得

拉返長10年黎睇
佢仲有排跌

今日放9左，屌佢老母，阻能住旦，買過其他無咁嬲

陳永堅也指香港方面，現在香港人用煤氣已愈來愈少，「以前一戶有3人，現在一戶只有2.5個人，人口少了，每個家庭簡單了，在家煮食要求又低了，洗澡會在家吃飯未必，好多人出街食，尤其住在納米樓的，基本上沒有廚房。」

他也坦言，煤氣跟電力的競爭很大，「一條煤氣喉來到你家，入到廚房，是否代表你煮食會全用到煤氣？實際上並不如此，如你煲飯會用電飯煲，我相信有99%的香港人也用電飯煲煲飯，你煲湯很多時用電子瓦罉、壓力煲等，你早餐吃的多士也是用多士爐製作，也是用電的；以往用水煲煲水，現在大家也普遍改用電水煲，70年代後也出現了微波爐，其後也有電磁爐的出現，因此電力取了我們很多的市場，電力跟我們有很大競爭。」

有啲連登仔覺得自己醒過煤氣管理層

正股驚西

50，150，200天線都係向下

正股驚西？

古有匯豐 電盈 中移動 思捷苦主
今有煤氣 港鐵 領展苦主

History repeats itself

我仲記得當年啲人點吹奏

電盈： 穩穩陣陣 收息股 唔會死 仲有科網增長概念 穩中求勝 （好似今日煤氣）

中移用：人人都要用 又有阿爺照 點會有事 （好似今日港鐵）

思捷：啲人話管理層夠勁夠進取 無視主席邢李源不斷減持（好似今日領展）

痴線 歷史真係倒模一樣 十年又發生多次

有2手好撚想放

冚家祥，3隻中能晒

又要黎推po

等佢跌到平過一般牆紙就再溝。買完拎黎黐牆

除咗沖涼仲有咩時候會用煤氣？識開幾個家庭個仔女出嚟做嘢之後都已經唔煮飯

冇架啦 佢最值錢既消息 應該得返之前同阿里巴巴合作過既數據

有5手16.7，哭能左

17.5入2000股未走過